El juego trata de golpear una pelota con una raqueta para intentar marcar un tanto, traspasando la línea de fondo contraria a la nuestra.
Por otra parte, hay que evitar que nos marquen tantos a nosotros.


